[聽日考試］有無人可以教我有關research入門野？

睇完notes好多都唔明
有無人可以教我啊

Upload notes黎睇下